點溫HKSI paper 1?

準備報考paper 1
想問下有咩書推介下俾小弟,
等我可以讀下

有無過來人講下難唔難?

救下小弟

聽講話買橙色雞精書就夠

唔洗溫, 直接操mock

有無名?
今日去書局搵,
唔覺有咩相關既書

我自問無咁醒